住家飯 - 好正嘅晚餐！！

今晚好多餸
燒肉燒骨好香好多肉食
豆腐炆豬肉
有金華火腿滾冬瓜， 灼油麥菜健康嘅平衡
再加條幾大青斑，我唔食飯了 只食餸！

講留咗支冰酒
俾啲意見

好正
想飲湯同食條魚

連登仔: 狗碗

最正一定係條魚

想奶

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

條魚咁樣行都幾容易夾，企起身

不相伯仲丫

？，？

條魚幾正 燒味唔多得

全部都想食
仲有酒飲

好味呀, 幾多人食飯呀咁好餸既?

我覺得幾香丫好似話呢間出名燒肉多啲

5個人，食唔晒呀！因為好耐冇咁齊人食，所以煮多咗

有肝病睇醫生啦
隻手黃到咁

正，不過冬瓜湯有啲油